例如，當你說“Alexa，晚安”時，你可以設定一個關燈、播放輕鬆的音樂、鎖上門的例行程序。 亞馬遜使Alexa程序可共享|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 他們每個人都收到了一個包裹，裡面有筆記本電腦、麥克風、環形燈和高分辨率相機，供他們在演出期間拍攝自己——基本上是作為當晚的導演。 虛擬艾美獎可能會給衰落的頒獎典禮帶來急需的衝擊Adam Epstein, 2020年9月17日 
 在教練被解僱的消息傳出之前，英格爾斯說，整個經歷讓人們明白，學校教練需要更多的監督和培訓。 在大流行期間，學校體育變成了“俱樂部”——現在兩名教練離職了 
 由水中不同的鹽度和溫度層組成的SOFAR通道是一個水平層，起到波導的作用，以與光纖引導光波大致相同的方式引導聲波，吳說。 水下地震聲波揭示了海洋變暖的變化卡羅琳·格蘭林| 2020年9月17日|科學新聞 
 有時，隨著新證據的出現，他們會改變建議。 想要有效地應對氣候變化? 你可以在這裡捐錢。 Sigal Samuel | 2020年9月17日|Vox 
 你只需帶著隨身行李輕裝旅行，去你喜歡的城市，和你所有的朋友出去玩。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 以及我們想如何在這些差異的指引下生活。 2015年，讓我們嘗試更多的同情|吉恩·羅賓遜| 2015年1月4日|每日野獸 
 吉林漢姆告訴瑪麗，他想讓他們的生活更簡單，但這聽起來有點像光明的消逝。 《唐頓莊園》的時尚真正意味著什麼|Katie Baker | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 正如蘭迪所指出的，“也許把這一點曝光並提出問題是有價值的。” 你的丈夫絕對是同性戀:TLC對摩門教徒的痛苦描繪|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 在電動攪拌器的碗裡，將黃油和紅糖攪打至鬆軟。 製作“The Chew’s”卡拉·霍爾粘稠太妃布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸 
 瞧，一個矮胖的、舒適的英國家長穿著輕薄的法蘭絨西裝，戴著褪色的太陽帽。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 她不需要一本偉大的烹飪書; 她知道要付出多少，付出多少才能讓事情變得美好，甜蜜，輕鬆。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 瓊斯先生把手裡拿著的一把大鐵鑰匙轉了一圈，他恍然大悟。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 距離，不確定的光，和想象，把它放大成一堵高牆; 高如中國城牆。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 微弱的燭光照在一個沉重的鍍金飛簷上，這個飛簷也曾遭受過暴力。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍